samsung NP270E5K 可唔可以換顯示卡

想食雞順啲 但係無咩錢砌過部枱機
所以想換一換張顯示卡睇下得唔得
如果得 有無邊度好介紹

順咩吖你咁廢

白痴仔

你粒咁嘅垃圾U
就算換到display卡都晒鳩氣

垃圾Notebook垃圾CPU,儲錢砌撚過部新機啦你都係